# Тестовое задание для Sionic

## Как запустить
Создать базу данных, загрузить схему из папки ./sql-schema
____
Скопировать файл example.env в .env и прописать там доступы к базе  
`cp example.env .env`
____
запустить `composer install`
____
для XML нужно создать папку data в корне и скопировать туда все файлы,   
разрешить запись, чтобы файлы которые уже отпарсились, переместились в другую папку   
`mkdir data && chmod 777 data`  
Создать папку logs и разрешить запись  
`mkdir logs && chmod 777 logs`
____

## Запуск парсинга файлов через cli
`php cli.php process:import`
# WEB
Публичная точка входа ./public/index.php

## Требования к стеку
apache/nginx  
php 7.4  
mysql >= 5.6  